【無腦】網購港女以為好易，製口罩被騙百萬。

原本網售母嬰產品的胡小姐因無生產口罩經驗，獲介紹一批高質熔噴布及查看樣辦後，花費一百萬元購入兩噸貨量，至收貨才發現貨不對辦，「不是A貨或次貨，而是食飯墊枱用的膠枱布。」目前她仍在向供應商追討賠償。

冇腦都有100萬

幾經辛苦尋獲口罩原料，口罩機又準備就緒，到生產過程即見真章。

胡小姐參觀過多家本地口罩廠，發現行內使用的口罩機大同小異，不少人因機件聲稱產量可達每分鐘一百至一百二十片才入口，

她直言：「看影片時完全無問題，因為片長只有一分鐘。但實際情況是開機十分鐘，便會『炒機』，要花二三十分鐘作維修。」

最終其口罩機每分鐘只能生產四十片，大失預算。

呢d做開師奶網購既港女以為搵錢好易

全文：

肯做生意 ，其實冇想像中難，係香港大部分聰明既人都讀書讀專科，唔會出來搞生意

以為做廠好易。

首先, 查下佢有冇交稅

做綱購點會交稅………